今晚光明頂痴撚線

正面抽擊

19 爆seed 屌林鄭

冇聽添

「譴責馬來西亞同新加坡丫八婆」
又要比狗公屌緊嘅狗那比喻柒婆，入又唔係，出又唔係

Now: 法庭拒頒臨時禁制令

？

新加坡句野咩意思 唔明

馬拉總統話林鄭有問題 應該落台

有冇巴打同19講有人讀左獨立宣言

劉夢熊好撚煩嘈到仆街
比支咪佢應該可以講三日三夜唔停

今晚是劉夢熊solo

邊倒有得聽返？

ching播緊遠榮光貴香港

俾幾十蚊商台有得聽返

填海華

19自嘲廁紙包頭黎串蒙面法
敬佩！